點樣買microsoft office會抵d？

小弟有部desktop，有部macbook，
最近開心版成日都要用toolkit重新序號
諗緊不如買正版以後唔駛煩，
但想兩部機用到，
應該買斷佢？定係買家用版？定係商業版？

乜Office仲有得買斷？
唔係轉晒Subscription?
免費嘅用Google Docs仲好咩機都行到

買家庭版，5個人用，好似每年$780

有啊 不過都係只可以一部機

如果兩部機都係你用訂閱算啦
Login就可以

Office 365 好多地方都賣4xx (support 幾部機）

搵

去hotcdkeys買
間中會做優惠勁抵

梗係有, 2019 都仲有得買斷

係咪同我係office官方網站買嘅一樣？ 只係純粹平d？ 有無風險其實？

算唔算係係水貨其實？

上ebay買 office 365
見到好平個d就係學生版

真係平得好吸引

正版之前買win10 pro+office2016 pro都係4百幾港紙

德國通過左法例可以賣學生版office，基本上係永久使用

唔知香港有無

咁平係咪未必真

lm

我自己買左兩個用，差唔多一年都無問題
一個 account包5部機用

定係e個好d？ 365定係2019好

365可以係電話用都得2019就唔知啦
佢地係直接成個account賣俾你，唔係賣cdkey

學linux

讀大學或Ive asso會送4年或2年
咁就最抵
又有得讀 又有得用

問啲frd
我公司有同microsoft有deal
買windows買office都係75蚊only
大啲既公司通常都有

買舊版？2013 之類個d